願榮光歸香港》日本語Ver

【初音ミク】「香港アンセム」:『香港に栄光あれ 』完成版。（《願榮光歸香港》日本語Ver)

唔知點解。覺得好有宮崎駿feel